今日係 831 第17個月

好似冇人講.
咁我咪開POST 講囉

多謝提醒

MK狗多過人

毋忘831死去的手足